\clearpage
\subsection{Miyabi-Cでの実行}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
## Miyabi-Cでの実行
cd ~/opt/Supercomputer-OpenFOAM-Training/Miyabi/damBreakMARIN/run/
cp -r master/ case-C
cd case-C/
# Miyabi-C用ジョブファイル・decomposeParDict(112並列)コピー
cp -r Miyabi-C/* ./
\end{lstlisting}
\lstinputlisting[language={bash},caption={Miyabi-C/run2mesh.shなど (Miyabi-G用と異なるのはリソースグループとMPIプロセス数のみ)},linerange={2-3}]{../run/master/Miyabi-C/run2mesh.sh}
\lstinputlisting[language={bash},caption={Miyabi-C/runShare.sh}]{../run/master/Miyabi-C/runShare.sh}
\lstinputlisting[language={OpenFOAM},caption={Miyabi-C/system/decomposeParDict},linerange={17-17}]{../run/master/Miyabi-C/system/decomposeParDict}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
## ステップジョブの投入
../../../bin/Allrun.batch
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
## 解析ソルバの計算時間比較
cd ~/opt/Supercomputer-OpenFOAM-Training/Miyabi/damBreakMARIN/run/
tail */log.interFoam* | grep -e == -e Time
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}[language={CommandOutput}]
==> case-0/log.interFoam.*.opbs <==
ExecutionTime = 16.01 s  ClockTime = 17 s
==> case-C/log.interFoam.*.opbs <==
ExecutionTime = 21.41 s  ClockTime = 29 s
\end{lstlisting}
\begin{tips}
  \begin{itemize}
    \setlength\itemsep{0.5\zh}
  \item
    Miyabi-GのCPU(NVIDIA Grace，72コア，3.0GHz)のみを用いたcase-0は計算時間が16.01sであるのに対し，
    Miyabi-CのCPU(Intel Xeon Max 9480，112コア，1.9GHz)を用いたcase-Cは21.41sと，
    約34\%遅い結果となった．
  \end{itemize}
\end{tips}
